泛民正準備出賣港人及抗爭者

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

抺黑post勿推

首先在此清楚表明，公民黨 Civic Party非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

在7月13日我已經在Facebook呼籲大家簽白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》，今次旅程就是以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國。

[正視聽] 涂謹申、楊岳橋、郭榮鏗同葉建源走咗去美國支持《香港人權與民主法案》

泛民死開啦

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

抹黑撚收皮啦

仲搞分化

收皮啦三毛，係美國兩邊嘅人都邀請過去

【明報專訊】民主派4名立法會議員民主黨涂謹申、教育界葉建源、公民黨郭榮鏗及楊岳橋，本月19至22日將應美國國務院邀請前往蒙大拿州，參與首次舉行的《香港-美國立法機關交流團》。郭榮鏗說，立法會原有8名議員獲邀，但建制派僅新民黨葉劉淑儀和自由黨鍾國斌參加，民建聯李慧琼和建制派「班長」廖長江不參與。郭強調此行是向國際社會講清楚香港正確的事實。楊岳橋揶揄有建制派放棄為《逃犯條例》修例「搖旗吶喊」，支持特首、香港警隊，又稱說民主派勾結外國勢力是「莫須有」。

非分化、但制裁班仆街有乜用? 美帝唔要脅自貿同用美金我地實仆街

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

sad but ture

泛民反對攬炒

fake news

Fake news

［述職］涂謹申見完美國國會議員

民主派一早解釋左啦
[img]
【官員賣港 後果自負】支持《香港人權與民主法案》

臨上機前留意到網民很關心我和Dennis Kwok 郭榮鏗是否支持美國國會即將審議的《香港民主與人權法案2019》，亦留意到葉劉指與泛民有「共識」的問題。

首先在此清楚表明，公民黨 Civic Party非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

在7月13日我已經在Facebook呼籲大家簽白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》，今次旅程就是以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國。

我們帶了過去兩個月警察濫用暴力造成人道災難的照片作輔助解說，向美國各界說明香港人的五大訴求，讓他們更清楚了解香港的示威者並非暴徒，香港人只是透過不同的手法對抗警暴、要求政府回應訴求。

最後，回應葉劉所謂的「共識」：從來沒有。

#五大訴求缺一不可
#香港人加油

葉劉反對
飯民支持

Fake news 分化post 收皮啦

好正常 佢哋你估冇係背後搵錢咩

泛民新世代接班人 郭楊大律師組合

分化撚

好撚多分化五毛撚 上面都3 4 個p牌仔

睇下隔離post先啦
郁d就分化割

分化撚全面進場

泛民同建制合作
不過都唔係第一日既事

出處都無 五毛講野點信呀

fake news分化撚 勿推

楊衛隆

建制販民的美國攻勢
今次建制和販民合共六位議員去美國企圖阻止美國國會通過香港人權及民主法。他們成功接觸美國國會議員是麥克與莫琳曼斯菲爾德基金會Maureen and Mike Mansfield Foundation 大力促成。曼斯菲爾德基金會有中共關係，和中共領導的中華全國青年聯合會All-China Youth Federation關係密切。中華全國青年聯合會的總部‎在‎中國北京前門東大街10號，以中國共產主義青年團(Communist Youth League of China又稱Young Communist League of China) 為核心的中共青年團體的聯合組織。香港販民議員根本上不應該參加中國共青團搞的美國國會遊說工作，但是，販民竟然在建制派孽瘤帶領下去了美國擔任代表香港民意的共黨說客。美國人認為立法會代表香港人，建制和販民代加起來代表整個立法會，等同代表全香港民意。因此，建制販民一齊去美國見美國國會議員有特殊意義。
要通過香港人權及民主法，一定要眾議院和參議院通過法案再由總統簽署。茶黨控制參議院，參議院那邊應該安全。當勞侵是親茶黨總統，立場不會動搖。中共港共不可能拉攏美國國會的茶黨重量級人物，因為中國共青團搞的遊說活動，茶黨必定全體拒絕接見香港議員。中共港共只能向眾議院埋手。
民主黨控制眾議院。眾議院議長佩諾茜是女權運動家，港共侵犯女權令她極度厭惡，因此拒見香港議員。接見建制販民六傻的四位美國國會議員分別是共和黨參議員Steven Daines、共和黨眾議員Greg Gianforte、民主黨眾議員Hank Johnson及Thomas Suozzi。這四位美國國會議員都沒有茶黨背景，而且跟茶友合不來。除了Steven Daines是香港通之外，其餘三人對香港完全不了解。
Steven Daines參議員是著名親中共議員。2017年11月，蒙坦那州共和黨參議員Daines跟中共訂立協議賣2億美元蒙坦那牛肉給中國。同年12月，Daines參議員在華盛頓接待中國全國人民代表大會西藏自治區代表。當時，西藏流亡政府總統在眾議院外交事務次委員會作證。Daines參議員協助中共成功打掉西藏流亡政權對美國國會的影響。西藏人權問題就此在美國眾議院擱下。這是中共在國會山莊遊說的重大成就。美國華盛頓郵報揭露Daines參議員與中共的曖昧關係，文章題名是中國如何得到美國參議員為他們進行政治遊說How China got a U.S. Senator to do its political bidding。
中共沿用過去的方法找Daines參議員擔任中共說客，聯絡眾議員阻止眾議院通過香港人權及民主法。因此，今次建制販民去美國在Daines參議員介紹下與三位眾議員見面。還有幾天就是9月，恐怕中共會更加積極接觸美國眾議院。
說不定中共真的可以影響眾議院的香港人權及民主法表決。我沒有民主黨那邊的渠道也不知道眾議院形勢。我們絕對不能讓建制加販民的組合打掉民主黨給香港爭取民主的支持。要是這次失敗，後果不堪設想。我會盡力在美國這邊做點事情。亦請各位在香港那邊做些事情，反對販民議員企圖阻止美國國會制裁香港。事到如今，能做甚麼就先做了再說。我們只有幾天時間。

唔好分化 聽葉劉講都唔聽公民黨自己聲明？

睇完就算 唔好推

完

分化撚 blocked

分化撚 善用的不推文回覆

不推文

即是承認泛民反對攬炒

攬炒係手段唔係目的。
制裁官員同時制裁埋你係咪開心啲？

抹黑post,唔洗推

勿分化

大量p牌又出黎分化

哦，原來泛民同連登仔都反對攬炒

葉瘤出黎鳩嗡分化
你信到十足

上FB跟一跟公民袋既聲明先

私怨大過天
咁鍾意私怨可以返去舊登啦
日日打撚到世界大戰咁

不推喇DLLM 分化撚

咁你咪繼續含撚投票

冇錯，點解咁懶唔去睇番班飯民議員講咩，齋信紅媒及葉劉就出post，俾人話你搞分化都係扺嘅！

幫你搵埋 link: